<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">کتاب</string>

    <string name="app_main_toolbar">
        5 عادت صبح‌گاهی برای افزایش بهره‌وری
    </string>

    <string name="app_title_one">
     مقدمه
    </string>
    <string name="app_title_two">
        هفت دقیقه نرمش
    </string>
    <string name="app_title_three">
        روزتان را سبز آغاز کنید
    </string>
    <string name="app_title_for">
        سه موفقیت روز را انتخاب کنید
    </string>
    <string name="app_title_five">
        تقویم خود را محدود کنید
    </string>
    <string name="app_title_six">
        بعد از ناهار دوباره شروع کنید
    </string>

    <string name="app_description_one">
       اغلب ما ساعات زیادی کار میکنیم؛ 40 ،50 یا حتی 60 ساعت در هفته. اما این
احتمال وجود دارد که با توجه به مواردی که باعث حواس پرتی می شوند از جمله
سرگرمی های آنلاین، عادت خوراکی خوردن در محل کار و مدیریت زمان ضعیف،
فقط در بخش کوتاهی از روز کار با کیفیت انجام دهیم.
در این مقاله به پنج گام کاربردی اشاره میکنیم که اگر آنها را در برنامه صبحگاهی
خود بگنجانید، موجب بهینه شدن وقتتان در محل کار میشود و بهره وری شما در
طول روز حفظ میشود.
    </string>
    <string name="app_description_two">
        بله فقط 7 دقیقه نه 10 دقیقه! چرا؟ زیرا آنقدر کوتاه است که اثری بر سایر کارهای
صبحگاهیتان ندارد و آنقدر بلند است که هر نوع تنبلی باقیمانده از شب قبل
را از بین میبرد.
روش های نرمش فراوانی وجود دارد که میتوانید از آنها استفاده کنید، اما روش
محبوب من نرمش 7 دقیقه ای است که اپلیکیشنی هم برای آن وجود دارد. این
اپلیکیشن در مدت 7 دقیقه و با استفاده از 12 نرمش همه گروه های ماهیچه های
اصلی را به کار می اندازد.
           </string>
    <string name="app_description_three">
همه ما میدانیم که صبحانه مهمترین وعده غذایی است و دسترسی به دونات،
یک کاسه کورنفلکس، ساندویچ تخم مرغ یا یک لیوان ماست برای فعال کردن
متابولیسم بدن آسان است.
در حالیکه همه این گزینه ها گه گاه خوب به نظر میآیند، از انرژی صبحگاهی یک
آبمیوه سبزرنگ شگفت زده خواهید شد. خوردن آبمیوه های سالم در ابتدای روز
در مقایسه با تست کردن نان و خوردن آن با پنیر خامهای کم چرب زمان کمتری
میبرد.
من این کار را سریع و ساده انجام میدهم. ظرف یک دقیقه یک سیب، یک موز،
یک پرتقال، یک مشت اسفناج، نصف خیار، هر نوع آبمیوه یا آب نارگیل در دسترس
را با چند تکه یخ در مخلوط کن میریزم. این آبمیوه ارزان، ساده و انرژی زا است.
   </string>
    <string name="app_description_for">
        وقتی منتظرید آبمیوه تان آماده شود، مکالمه عصر با همسر یا یکی از اعضای
خانواده که میپرسد »روزت را چگونه گذراندی؟« را تجسم کنید.
سه کاری را که دوست دارید در 12 ساعت آینده به انجام برسانید و احساس کنید که
روز موفقی داشته اید را مشخص کنید. مطمئنا همه روزها در برگیرنده موفقیت های
حماسی نیستند، اما استفاده از این استراتژی باعث پیشرفت میشود.
    </string>
    <string name="app_description_five">
        تقویم خود را محدود کنید تا به موفقیت برسید.
یکی از بزرگترین اشتباهاتی که افراد در محل کار مرتکب می شوند این است
که فهرست کارهایشان را به فهرستی از پروژه های موثر دارای بازه زمانی تبدیل
نمی کنند.
تجربه نشان داده افرادی که در این مهارت استاد شده اند، با احتمال بیشتری
کارهایشان را به موقع تحویل میدهند.
این کار ساده است: برای هر یک از کارهای بزرگ فهرست خود، یک بازه زمانی
تقریبی را در تقویمتان مشخص کنید، سپس 33 درصد زمان بیشتر را به آن اضافه
کنید که از انجام به موقع کار مطمئن شوید.
اگر پروژهای چند روزه است یا به انجام کارهای دیگری بستگی دارد، آن را به
قسمت های کوچک عملی تبدیل کنید. یک بازه زمانی را به برنامه ریزی و بازه دوم
یا سوم را به انجام کار اختصاص دهید.
این روش ساده کمک میکند تا مسئولیت کارهایتان را برعهده بگیرید و اگر
حواستان پرت شد، فورا دوباره روی کارهایی که در اولویت قرار دارند متمرکز شوید.
در اغلب مواقع، یک حواس پرتی کوچک همه صبح را خراب میکند. مثال نباید
اجازه دهید که ایمیل یک مشتری شما را از برنامه موفقیتتان برای آن روز غافل
کند
    </string>
    <string name="app_description_six">
    15 دقیقه بعد از ناهار را به تمرکز مجدد بر کارهای روزانه اختصاص دهید که یک
نوع مدیتیشن حرفه ای است. از شر کامپیوترتان خالص شوید. آن را خاموش کنید،
بروید در اتاق کنفرانس بنشینید و به کارهایی که در ادامه روز دارید، فکر کنید.
ببینید فهرستی که صبح تهیه کرده اید چگونه در حال شکل گیری است. آیا از برنامه
جلوتر هستید؟ یا از برنامه عقبید؟ خواهید دید که این 15 دقیقه به شما کمک می
کند تا ببینید چرا از مسیر منحرف شده اید، چه چیزی باعث حواس پرتیتان شده
است و کمک میکند تا ریتم جدیدی را برای بهره ور بودن در تمام طول روز پیدا
کنید.
این فرمول ساده را یک هفته تمرین کنید و مطمئنم که از نتیجه آن راضی خواهید
بود.
    </string>

    <string name="app_menu_search_txt">جستجو</string>
    <string name="app_menu_setting_txt">تنظیمات</string>
    <string name="app_menu_about_txt">سایت مرجع</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="dialog_message">در حال بار گذاری اطلاعات...</string>
    <string name="app_theme_text">تم برنامه</string>
    <string name="light">روشن</string>
    <string name="dark">تیره</string>
    <string name="app_language_text">زبان</string>
    <string name="farsi">فارسی</string>
    <string name="english">انگلیسی</string>
    <string name="app_size_text">سایز فونت</string>

</resources>
